有冇pccw用戶屋企上網死左

我個modem著左紅燈成粒鐘，想睇下有冇其他人都係咁

早排試過LOS燈著咗成晚
而家到你呀？
唔知係咪有嘢整唔想通知客搏大霧
PCCW垃撚圾

最近幾個星期都係會間唔中死
打電話去問PCCW話係我個別問題

有 點搞

聽日又要打去開年